android 有咩偏門裝置？

常見既有手提電話，平板，手錶，電視

Samsung出過android 相機，冇電話功能 類似iPod touch 既player

愈來愈多 android notebook， all in one PC

揸車有android 車機

好似仲出過android 遊戲機

大家仲有見過d 咩少見既android 裝置

呢排見過 iPhone case 係一個android

惠康出印花果部機應該都係android based. 仲有近年部份POS系統都係Android based

原來係咁